有冇人仲記得高達00呢首歌

啱啱係youtube 見番
係香港咁大壓力既地方
戴耳機聽番個種感覺好似成個世界都安靜在咁

好舒服

以前已經好鍾意 keep住聽咗10年

伊藤由奈 Trust You

宜家仲聽緊

00 d 歌全部都高質

我係覺得好聽SD左比個女仔，佢以為我向佢表白，仲接受左我..好撚ON9成件事

伊滕由奈d 歌郁好正㗎

特登買左碟留念,太配合劇情

有冇巴打知道類似既歌

00劇場版個首 ending

I love you,I trust you !

佢隻CD入面有首叫brand new world 都好好聽

I love you I trust you kimi loko gorli de mo

創戰首roots of happiness同埋age劇場版主題曲都係正到冇得頂

00劇場版個首真係勁好聽 qualia
個人覺得好聽過呢首

仲有ash like snow

It's time now...See me now

伊藤由奈D歌好正
NANA個首諗起初戀

我覺得安德烈死果首插曲仲正

配合句「嘩打私華市民打麻麼lu, 聯邦de公煎打」

石川智晶嗰隻?

Anew死嗰集播呢首

依個真
真心好勁

呢一幕勁sad

10年了

Prototype每個short version都好正

仲要每次都神插入

母雞又偷鮮奶

呢首真係好聽.帶一種莫名傷感
不過ED版好聽過成首

超正 一聽就好鐘意 仲要配合埋啲畫面

上年上堂播
比同學話死毒撚

死毒撚

仲有海猿嘅precious

nana2 嘅truth

endless story hit 到有廣東話版

想當年細細個睇00 劇情就唔係好明 歌就反而有d印象

伊藤由奈好多歌都正 譽為千禧年後四大歌姬

唔知點解收左皮

第二季d歌好正 依家仲j緊

佢係美國出世同長大
講日文同崔世安啲普通話有得Fight
比日本歌手界排
2012年後返回洛杉磯定居

00啲歌都係正嘢 唔經唔覺就聽咗十年

好正 好鐘意聽

咁就9年
以前仲用foxy download黎睇

Gundam講邊首最好聽就世界大戰
反而搵最難聽就好難

咁你係-.-

呢首最好聽

呢句真

Anew死果集，首歌神插入

孤兒仔都有希望の花

Seed都有曉之車

好可惜

UVERworld

Ash like snow

日本八兩金喎，有保證

唔計曉之車 , 玉置成実 T.M.Revolution 2個包辦哂SEED / SEEDD嘅歌

Fictionjunction YUUKA d 歌正到核爆！
不過單飛後就收左皮
好鐘意佢d 歌

最記得上過TVB唱首trust you

紅歌唔好人

依家3x仲要出黎同班靚妹鬥露

00真係近十年最高質

畫質就算你話係今年作品我都信

最鍾意呢隻

識貨

而加 開始睇00 發覺好多政治理念大個在先明

搞到好想重睇

有冇人同我一樣覺得 第二季mister唔戰鬥果時著果件戰隊服有唔同顏色好中二 唔似第一季果時唔戰鬥會著私服咁有特色

同意

OP一開頭係眼入面映照出gundam O
呢個畫面好正

順便問問 各位巴打對00既評價係點？

記得前幾個星係太子地鐵站聽到I love you I trust you，即刻周圍望下，原來係個啊叔電話響
唔知個啊叔係咪00忠實fans呢

愛が愛を「重過ぎる」って理解を拒み

聽左十年都間中會聽

嗰年佢嚟C3HK開mini concert,J到我內出血

利申:睇晒兩場+去埋握手會,而家諗返真好彩嗰陣有去,如果唔係就後悔一世

買碟啦

00 Bgm 配樂 都係近代作品最好
SEED 同SEED D都唔錯其實（ 音樂only,劇情就算撚數 ）

00萬歲